有冇人好驚收到Offer 未簽約 突然被放飛機

收到電話留言話有Offer 俾我
Office hour 打左幾次都冇人聽
會唔會俾間公司放飛機